(突發) 陸續有好多新聞媒體同抗爭page出唔到post，國安法打到黎！！！

仲有PSHK都出唔到post，只係開到live

［突發］［本地23條］本土民主前線不能分享及更新內容

快啲裝VPN啊，今次真係打到黎

電腦大爆炸呀呀呀呀呀呀

一句講晒，如果連登冧咗，我哋以後去邊度？
Reddit ????

Telegram

出唔到+1

Push

打到黎.... ggggggggg

屌，成班傻鳩人云亦云，FC 咗先出post 好無？

Facebook 有問題咋，乜都嗡咗先，同無腦藍絲有分別？

Fb壞咗 全世界都收皮

【多圖】國安法殺到，所有政治page被全面封殺

咁橋